執達主任收康盛花園兩單位 又見骸骨又遇縱火

執達主任收康盛花園兩單位 又見骸骨又遇縱火

將軍澳康盛花園4座兩個隔鄰單位分別發生縱火及屍體發現案件。據了解，這兩個單位已超逾十年沒有繳交管理費，分別欠款6萬多元及近8萬元。業主立案法團委託律師，向法庭申請拍賣有關單位以追討欠交的款項，有住客向《蘋果》透露，今晨10時，執達主任連同管理處登門收樓，先向其中一個單位拍門，男住客開門，惟獲知收樓後，住客情緒激動，反鎖大門，並在屋內以天拿水縱火燒屋，有人更打開窗爬落樓下進入單位內，再由單位大門跑出走廊，沿後樓梯逃走，此時警員已接報到達，在樓下逮住該名男住客，經初步經調查後，將案件列為發現精神有異人士處理。而消防亦趕至現場，出動一喉一煙帽隊將火救熄。

此外，執達主任亦同時到達隔鄰另一單位收樓，惟拍門無人應門，破門入屋後，赫見一具已化白骨的屍體。據悉，多年前單位住有一對老夫婦，惟近4、5年已不見有人出入單位。管理處人員立即報警求助。大批將軍澳警區刑事調查隊探員到場調查。

同死屍一齊住？

痴撚線 香港做乜9

鄰里關係真係差

第二單都算正常

邊會mark低出入紀錄呀

真係好痴線

執達主任亦同時到達隔鄰另一單位收樓

第一單明明有人住都唔交管理費，抵死

化埋骨都無人知 好悲涼

化埋骨都冇人知

Cls

無兒無女？

隔黎鄰居唔會覺起臭

死左初頭唔臭嘅咩

個癲佬殺左人先痴線？

鄰居痴線架

全層樓價大跌

隔離屋就係放火痴線佬，痴線佬唔理呢啲野嘅

放火咋喎

老野死左兇你老豆咩

自己google 下咩叫兇宅啦

香港人真係孤僻到 死左隔離屋無人知都無人關心

香港好多痴線佬

對夫婦無仔女？

同座 2個信箱都幾年無開過 原來有人死咗

你唔洗殺人個腦都有問題
噤易既中文內容都唔明

此外，執達主任亦同時到達隔鄰另一單位收樓，惟拍門無人應門，破門入屋後，赫見一具已化白骨的屍體。據悉，多年前單位住有一對老夫婦，惟近4、5年已不見有人出入單位。管理處人員立即報警求助。大批將軍澳警區刑事調查隊探員到場調查。

咁有仲有條呢

層樓歸邊個

點解死咗會冇腐臭? 我指化成白骨前

視乎有冇合法繼承人, 如果冇的話歸政府

一遇瘋人又見骨

TKO啲人都聞慣臭味唔覺有幾奇

臭到痴咗線

點解唔會發臭

未開死因庭都未知死因, 而家得一具白骨, 但係之前街坊係見一對妹下妹下夫婦

連登神探全面進場

TKO 某D位真係好臭 聞慣左都唔出奇

可能d 隣居見放火條友係痴線佬以為係痴線佬唔知搞咩搞到咁臭
第二就係話明痴線佬,佢點會理

撞鬼搞到痴左線

住公屋服務重好過私樓，
你一兩個月唔交租，
肯定有人上門發現。

當一個城市變成咁，就算幾有錢都無用

咁你比哂d錢我丫
多鳩餘

跌跌跌

死左無臭味架咩

真心膠左
Sorry上面位清

無屍臭架咩

好耐冇見過句嘢

真心膠
弱智仔

化屍水定化骨綿掌

會唔會係化左骨先，之後有人搬副骨入單位？

樓價跌

康盛無地鐵無商場

老實講拖左1年管理費就追啦
咁多年先黎

有人更打開窗爬落樓下進入單位內，再由單位大門跑出走廊，沿後樓梯逃走

揸你個波

條木咀係咪睇得多成蟲大哥 睇撚到short咗

第二單果對已過世既夫婦就係經常吹奏生仔正仆街既連登仔未來

將案件列為發現精神有異人士處理。

係咪即係以前嘅傻人發現案改咗名？定係兩樣唔同嘢嚟

自然死既話點會

咪撚用在生既思想黎批評啦
兩公婆可以一齊走 黃泉路多個人陪
佢兩公婆臨死前覺得好幸福唔撚得？

唔交管理費成10年先有人理

一具已化白骨的屍體
無話兩個一齊喎

明明兩個單位黎, 點解咁多人當左同一個架

如果冇人個層樓 最後歸政府
政府會點處理？ 管理費係咪政府比？

逮你老母住咩

依位主任今日開工大吉 應該去買注六合彩沖喜下

有無咁癲呀燒自己屋 +爬入樓下間屋再逃走

正, 又多個上車機會

骸骨當凶宅
同一單位樓上樓下都跌

真係? 學到野

所謂自然死
好多都係死係醫院

正常都會啦，點都會形著間屋條屍係度腐爛

如果無刑事成份，老死唔會當凶宅

仲要臭一段時間喎

唔臭架咩

係唔係凶宅係睇間銀行點定義， 間間唔同

老死係盡享陽壽，同榮休一樣，係好事

伴屍會被視為凶宅
而且非法處理屍體罪係刑事case

我想知個痴線佬點解可以咁勁爬到落下一層入去由大門走？
同埋一對夫婦住但得一條屍骨？

依位公務員手足真慘 一連中兩獲邪門野

個屋苑出名了

係喎 !
睇錯了一對夫婦屍骨...
原來得一條

可能一個醫院病死, 一個屋企自殺死

身手咁撚好 正常都有窗花點入到樓下屋企
10幾年無交管理費先做野

成層樓及管理員聞唔到臭味先最勁

成層啲人都痴線

唔一定係, 但拉登巴講既野我覺係有說服力

第一個抵撚死
以為唔交管理費吹佢唔漲
依家冇樓兼坐監

諗起方萬生件案
好似話有人帶咗好多茶葉去”pig”味
(Sorry一時唔記得個字點寫)

61歲仲要身手咁靈活
為左走數大家都展現潛能

無報兩個單位樓價，零分重作

辟

呀伯死左幾年都無人知 應該無晒親人 咁個單位會點處理呢?
拎去拍賣收入歸政府?

點解兩件事都可以咁荒謬

銀行話無凶宅list 架

所以我地點講都無用， 估唔估足價真係要搵間銀行問先

最勁係頂層31樓咁爬落下一層

一個月先5舊都唔交

但死係單位個間，無臭味傳過出嚟咩？

原來可以十年唔交管理費

今日咩料

個執達吏真係黑仔

唔知有無叫過外賣呢

如果真係無親人繼承依個單位，個單位會收回拍賣，拍賣所得會先找左管理費條數，剩低嘅就收入庫房。

個痴線佬係兩公婆個仔，兩個單位相連嘅

點解咁多人覺得係兩戶人

兩佬走左痴線佬就無人理

香港唔正常到睇到依d新聞都覺得好正常

痴撚線花園

有乜出奇吖...呢個花園個商場食巿成日有人食煙都無人屌...啲狗屎狗尿味又極濃都無人理!

將軍澳之中,我最唔想上呢個花園做嘢,得一間食巿!

佢附近幾座吸埋吸埋d屍氣味

點解文中無提及樓價跌咗幾多成

仲好意思收人管理費
垃圾法團

應該有血水流落下層架喎

隔離條友痴線，爬得落去，可能爬左隔離殺人喎

再係正門行返去屋企

樓價gogogo

毒撚無兒無女將來都係差唔多

咪就係一件死咗，另一件係屋企獨自等死

居屋無所謂啦

不嬲啲友仔見你唔到就廢事追

critical

呢啲新聞有幾出奇

無老鼠....單靠屍蟲食D肉, 食到見骨要幾耐???
會唔會案中有案???

做呢個位都幾難做

孔乙己還欠十九個錢呢

咪係
睇完72房租客覺得香港人好鍾意同鄰居圍威喂？

痴線佬隊冧左隔離屋啦肯定，唔係做咩放火燒屋？

個主任可能要睇心理醫生

★港剩男剩女增至逾120萬

化骨都唔覺 , 仲話收管理費 , 真係笑大人個口

兩單嘢冇關係先最恐怖

冥通收唔收

同一層樓咁多痴線野

咁似MATRIX被AGENT追咁

入住請敲門3

成件事好忙

私樓又贏

求執達主任心理陰影面積

住樓下個班

點解10年冇交管理費都唔知

都冇人理

一定係隔離隻鬼日日搞條友先痴左線

做乜有咁多文盲

屌 同座 一條友搞到全座行樓梯
見到喲老人家同阿姨驚驚青青
變骨真係好心酸 冇屋企人口手

有人更打開窗爬落樓下進入單位內，再由單位大門跑出走廊，沿後樓梯逃走

無神神有人爬入屋仲由大門走

句嘢幾耐

同層個班

好忙成件事

一個痴撚線既都住到私樓。。。
點解我要住公屋

連登仔無神論
死後既事根本唔洗理

新聞有講過話隔離屋主前幾年有聞到臭味 點解嗰陣佢哋冇去投訴

住私樓住居屋嘅都係正常人

早出晚歸勊奶奶重邊會理，沖完涼就上床訓啦

如果唔小心跌死，會有幾多個單位變凶宅？

呢度唔係阿婆阿伯就係早出晚歸嘅上班族 冇乜太多人情味可言 一年都唔會講多過十句說話
利申 同一棟樓 出出入入已經好多年望住嗰信箱塞到爆哂都係冇人拎信

居屋

好慘

都無

屍臭好撚臭嫁喎